ming仔同達哥邊個垃圾d？

個都係香港人捧紅佢
但最後都係要為錢出賣香港人

投hk protest yes, 投no bts

兩個都垃圾，不過一個終肯認藍，一個死都唔表態想之後有個翻身機會。不過有屌自己嘅fans

ming仔條廢鳩藍啦好明顯 達就話為錢 都有機會番生

51%

Ming仔

Ming仔垃圾D

達哥雖然唔出得聲，但起碼仲係黃

ming 仔垃圾好多

達哥有出ig diu警甴同埋叫人支持立場新聞

一個黃一個藍，好明顯啦

條底褲黃呀???

兩個同級垃圾 ok
大家快d Unfollow, Unsubscribe
叫咩仔條友拎住加拿大護照奶共

19樣

ming 9

佢往績黃㗎

應該樓豬垃圾啲，因為佢哋咁垃圾都有咁多人為佢哋開po仲要上埋熱門

笑撚左

冚家剷達狗自己FD俾人拉撚埋都冇回應
快撚D死啦

垃圾ming

Ming for sure

Ming 9

垃圾不用分類

兩個都un咗

師兄你係咪有色盲

ming狗 最憎藍扮黃